[Iq 題] 邊種有殼海鮮最多沙

你地估到我咩都得

估下啦

鯊魚 秒

有殼呀傻豬

亞古獸

冇人估到咁我開估啦

係 「蠔」

why

因為「蠔」又名牡蠣

牡蠣 沙 ～～～～～～～～(杜麗莎)

on9

等我度條屌打你

6/10

鬆手啲啦

牡丹